[最後呼籲] 2021年 棄妹市美股 買牛市港股！！！

美股已經嚴重over priced 就算無限qe都就快支撐唔到美股咁高既估值 崩盤在即

全個世界就連歐洲都爭住奶共就知道而家全個世界既共識係強國先係未來世界經濟發展既旗艦

股市先行於經濟 呢個係港股優質中國企業日日爆升既原因 再對比下美國d大型科技股日日妹 真係高下立見

我相信2021年係一個轉捩點 美國同美股將會正式又強轉衰 而港股代表住中國國運將會蒸蒸日上 呢排港股既爆升只係一個開始 港股即將開始下一個10年 20年牛市！！！！

推 救得一個得一個

非攪事但有無數據support

source:

加油
2021第一個少年股神仲唔係你？

最近歐洲已經無理美國佬自己同中國簽貿易deal

美國 中國gdp增長同預測上網求其search就有

最黎 順帶一提 而家虛擬貨幣狂升 姐係無限qe搞到連美元霸權既信仰都開始崩壞

如果連美金都收皮 冇人信 我真係睇唔到美股唔收皮既可能

信不信由你

雖然2021我都睇好港股跑贏美股
但係美股跌港股都一樣跌

點解釋呢排美股妹 港股爆升

你假設係美股大跌唔係妹

靜啦

美股以前仲可以控制港股方向係因為佢仲係世界一哥 但呢個前設黎緊即將慢慢唔成立

美帝幾時滅國

又中仲買美股

港股係幾安全既
又有息收..美股呢D1晚可以唔見1半身家

靜靜地贏唔得既

等緊港股大跌再入貨

靜咩 未驚過 救得一個得一個

好想知仲有冇人死守尾股港股牛氣沖天